係穩定之中想搵啲衝擊

而家返緊一份都算好穩定嘅工
即係只要你唔辭職佢又唔會炒你嗰啲
人工一般，餓你唔死又飽你唔親
總之就安安穩穩但係搵多啲錢又無我份嗰啲
因為返放工時間好穩定，所以就想搵啲野搞
想做下小生意又無咩諗法
錢又唔係儲得多，投資又唔到我
有無人同我一樣咁迷惘

今晚利物浦

餓唔死, 無發達, 無出路, 無前途

唔賭㗎我，得嗰雞碎咁多，大錢都唔輪到我

我都覺
所以想襯時間多自己搵下出路

同樓主一樣 想搞生意仔

信我, 香港有60%的人同你一樣

但係真係諗唔到有咩搞
有諗過網購零食
但係做完research又覺得麻麻地

移民又無我份，又唔想係呢度等死
所以就掙扎

樓主幾歲？

我本身做開賣錶 想搞大佢

27歲

你本身有檔生意都好吖
起碼知自己想做咩
唔似我咁戇鳩鳩咁